{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_023094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/suncheonman-bay-national-garden",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "順天湾国家庭園"
    },
    "text": "順天湾国家庭園\\n\n全羅南道 順天市 南昇龍路 66 )\\n\n順天湾を保護するために造られた庭園です。順天市道沙洞一帯に広がる庭園112万平方メートル（34万坪）には、505種、79万本の木と113種315万本の花が植えられています。チューリップやツツジなどが開花すると、まさに壮観です。 園内にはレストランがありますが、飲食物の持ち込みも可能。たくさんの木々が植えられており、日陰が多く、自然を満喫することができます。順天湾国家庭園と順天文学館（4.64㎞）を往復する小型無人軌道列車PRTが運行されており、庭園を見学した後、PRTに乗って文学館へ移動し、順天湾の入口にある霧津橋までの1.2㎞を葦列車に乗って移動するコースが人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾国家庭園はどこにありますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園は全羅南道順天市南昇龍路66にあります。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園は何のために造られましたか？",
            "answer": "順天湾国家庭園は順天湾を保護するために造られました。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湾国家庭園の面積は112万平方メートル（34万坪）です。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園には何種類の木がありますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園には505種類の木があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園には何種類の花が植えられていますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園には113種類の花が植えられています。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園で飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、順天湾国家庭園では飲食物の持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園の周辺には順天文学館があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園と順天文学館を移動するにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園と順天文学館を移動するためには小型無人軌道列車PRTが利用できます。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園の見学後、どのようなコースが人気ですか？",
            "answer": "順天湾国家庭園の見学後、PRTに乗って順天文学館へ移動し、霧津橋までの1.2㎞を葦列車に乗って移動するコースが人気です。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園で自然を満喫することはできますか？",
            "answer": "はい、順天湾国家庭園ではたくさんの木々が植えられており、日陰が多く、自然を満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 416
    }
}